有無人識得當年雨革係mk踢波嗰班人？

是咪波台手足來的

留意到其中一條友著到成個grad din 毒撚咁

咸咗

見到Costanza, 爵士連加特, 奇雲度爾

我係入波嗰個

個出迎

燈到

25

冇爆你算係咁